［泛民］陳淑莊開設FB審訊穿搭日誌page ， 審訊當喜事辦！

究竟係有幾自信
覺得可以教人着衫到一個程度
要話比全香港市民知

唔係自己IG Fb度po下OOTD喎

on9

穿你老母個搭咩

都唔係佢自己開嘅

好撚樣衰呀